小心唔好被人帶風向, 叫打狗=>老解有藉口

818 點解要和理非? 你打狗, 狗下一步會點?

叫「打狗救人」不如做好d hit and run 唔好比佢捉到, 不是打狗.

佢地唔會出老解

有無藉口問題

hit and run 不是好方法? 點解又重回死守舊路

首先，老解出唔出，唔關示威者暴唔暴力事

係政治考慮

btw,同意 hit and run好過守

P牌 風向撚blocked

今日咪hit and run囉
以前得run架炸喎
風乜尻向?

收皮